## Лабораторная работа №6
**Выполнил Симонов Владимир**
**ПИбд-22**

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/16pQRurK5ivEpfPvI00yEmivq6-pn5liJ/view?usp=sharing<br>
<H3> Как запустить?</H3>
Запустить лабу с помощью HelloAssembler.exe
<H3>Функционал программы</H3>
Простой калькулятор для 2х чисел, введенных с клавиатуры<br>

</body>
</html>